中大學生會朔夜正式撤回參選宣言及政綱等文件

推

Push

知道各位承受巨大政治壓力

傾掂數？

respect

支持決定

push

Respect

好擔心

傾？共產黨都唔會同你傾啦屌你老母

有冇人知咩事

肯定係俾人攞學藉威脅

molamola

表示理解 永不忘記段狗迫害

有能力嘅話拿拿聲搵間海外大學讀書

支持任何決定

撒左都改不了初心

已跪

支持任何決定 同學辛苦了 知你地頂左好多壓力

笑撚左, 話左講到尾咪又係跪, 集體退學又唔撚肯

辛苦曬你哋

點都會支持中大學生會
我哋無謂再自傷

絕對尊重

支持你自焚以示不滿

肯定班中大高層日日喺背後威逼佢哋啦
缺點、勒令退學呢啲唔少得

咁係咪你陪佢一齊冇學位？

學生喺呢個時勢氛圍係無權勢嘅一群，佢哋因為呢件事背後承受咗幾多壓力無人知，支持中大學生會決定。

痴撚線

支持

除咗校方施壓 應該內部有人想放棄

支持 理解

五毛咁夜仲開工呀

19年大把人上嚟叫段爸爸
唔知啲人而家死晒去邊

佢哋都一定考慮過先做，好過做鍵盤戰士得個屌字

其實無法, 唔通硬食國安咩

推唔到
無條件支持
你哋並不孤單

辛苦晒啦各位

支持
辛苦你地

完全支持 理解
同學們保重

姐係上唔到？

學校冇權直接DQ學生會嘅當選
今次係割席 剝奪權利
係垃場標題黨大大隻字話成件事係DQ姐
而家係講緊班學生受到超出承擔範圍內嘅迫害 威脅

支持，理解
做呢個決定唔易

柒到

仲諗住缺一不可添

收皮啦

年中無休呀吹咩，屈毛黨無錢收都咁勤力

缺點

支持！

你又真係嘅

辛苦曬

你真係戇撚柒鳩
人地老奉同你呢啲自私撚攞前途搏呀？？
人地一班學生仔 乜柒資源都冇
最後乜都輸曬你負責？
快撚啲去死啦

對唔住中大同學嘅係我地香港人😔😔😔😔

尊重
辛苦晒咁多位

一早block咗你
證明冇block錯
大家見到可疑嘅block咗先
好快就會知8 9成嘅都冇block錯

其實同立法會延任一樣咋嘛 冇理由又中計俾人分化
繼續撐就可以了

好過你書都冇得讀

辛苦曬，支持

理解，辛苦晒

笑死 跪低 不如移埋民算啦

Respect!!!

低調讀完四年拎左個19學位
之後出國吧
香港呢啲陷家產地方
唔好浪費自己青春同生命
係外國
一樣可以做真正香港人

Respect 明白佢地承受嘅打壓 支持佢地嘅決定

尊重手足決定

辛苦你地頂左咁耐 唔好理上面某啲無聊發言
Respect

佢呢啲人牌面就係屌泛民，實際上都係呢三類：
1. 國師型：憤世嫉俗，覺得全世界都係on9，唔跟自己嘅絕世好橋
2. 廢人型：一事無成，純粹上黎發洩，無論人哋做乜都會搵位入
3. PR 五毛搞亂檔

間間都係咁威脅su on99

夠3個就踢岀校, 之前一陽指嗰evp已經俾中大派咗兩個
同中學係兩回事

我會為他的自焚默哀一秒

G 持

共同進退
在心中

正常demerit應該畢業前唔再犯就自動取消左 不過班濕鳩高層有心煮死你應該都跟一世落證書落record啦

屌你老味嬲嬲地
上嚟屌幾句泛民抗下爭先

咁你跪唔跪 我係佢地就實跪嘅
集體退學又唔知有咩用

完全封鎖咗條友
佢講乜鳩
（無估錯又係個個老蕭粉 日日無所事事永撚遠咩po 都係第2個留言摟屌嘅五毛/冷嘲熱諷撚）

建議大家睇返琴晚佢哋係PC個到講過乜

無錯 情感發泄
其實同老咗係維園阿伯一樣
抗爭佢地又稱不上 係發下脾氣咁

辛苦了

要認清一樣嘢 覆水難收 即使撤回都未必會換到校方合作
情況同泛民簽嘢一樣 支那邏輯係君要臣死臣不得不死
或古或今 支那歷史上已經發生過太多次 即使你今刻跪低 佢都唔會比你繼續服務學校 因為支那意志依家係要黨委直接治校 無一例外

笑撚死，而家啲五毛係得一招，將個標準定到得聖人先符合到，然後不斷去批鬥，去玩分化

收皮啦屌你老母

又block 一隻支那五毛

睇怕su呢個entity要係支共有力係院校直接扶植自己莊之後先可以重見天日

多半移曬民☠️

你俾錢?

垃圾..... 咁快淆底, 對唔對得住手足

話同學跪既人唔該去仆街死，你地存在係世界夠無撚用啦
係呢個時代，有班同學仔拋個身出黎選學生會已經唔容易（不收分文咁服務同學，又要比唔同單位既人屌），國安法又立左除時比人拉，對住校方攪抗爭又隨時比校方用學藉威脅，左報間唔時又狙擊你，出左名之後你除左從政都好難有其他出路（更唔好話而家香港好難從政除非你投共），唔好以為你投票比佢係你既恩賜，實際上你張選票好有可能係推緊一班大好前途的青年去到懸崖邊甚至係去死。點解抗爭要有人代理埋你個份？

唔撚單止係學藉前途，而家呢個內閣講緊係背負成個學生會咁多個團體既利益同命運

集體退學咪即係同移民一樣盞加速支共換血計劃 支那NDS同支蝗一樣 都係億億聲無限供應
依家打壓底下 唯一都係keep住自己係香港 有獨立思想 等佢換唔到血而已

你落街買條菜都輸啦
駛唔駛開多個post呀

你咁叻你去選囉，支持你政綱寫爭取港獨呀

講得好

我個人反對撤回 因為跪低絕對換唔到期望嘅成本效益 但我打死都唔會好似呢班五毛咁批判手足

嗰班一事無成嘅傻鳩攞學生哥出下氣姐

每次發生咗啲嘢
總會有班人鼓吹移民 話咩喺外國做香港人
先唔講大家去到外國有另一種生活 可以放棄香港
唔係移民有罪
問題係洗唔洗你嚟鼓勵大家離棄香港

每次見到都覺得好心噏
覺得自己命好賤
好憎自己點解做唔到埋沒良知

移民=向支共低頭認輸
完
勿忘初心

仲話中大是我家，齊來守護他，玩乜撚守城

返大陸守埋共產黨啦

幫你老母守埋墓都仲得

笑左 仲講到自己好有風骨咁

人無事最重要 咁辛苦入大學 點都要保住學籍 以後條路仲好長

你攞前年同今年比？
無用仲要比人拉國安法係 負數
你前年有無國安法？
你今年唔上街發下夢 你又唔試下
叫人做就叻 到自己喎 笑話
你要講都搵第二樣野黎比啦

竟然係咁點解仲要出黎一開始學香港人做順民咪算囉

咁小事就跪
大不了咪無大學讀
再嚴重啲都係坐下監啫
咁都驚 唔怪得香港永遠都無辦法自由

清朝嗰時會斬頭
革命黨果時有無縮？

唉

同學辛苦你地啦 你地承擔好大壓力 respect

跪係合理，問題係點解唔係辭職而係撤回政綱？當選之後都有得撤回政綱架咩？

因為大勢已去

咁咪辭職，冇問題架喎。

咁而家佢撤回政綱啦，校方話繼續承認啦，咁佢地就繼續做？

就算佢哋肯拎個學藉出黎賭，成個學生會屬下咁多團體，無錢用無場地用，基本上就係廢晒，咁多同學利益你可以拎黎賭？賭輸咁點？

明白，respect 你地

坐緊監手足真陰公
人生玩完
但呢啲學籍都唔肯放棄
如果佢地很放棄學藉抗爭至少都有啲noice

跪了

咁你地一早又拿香港來賭？
而家國安法仲衰過23條
果時你唔講賭輸咁點？

最緊要人冇事

即係學生會無份抗爭？
即係永遠唔係200萬人一齊就叫代理？
好了 我地等齊晒人先抗爭啦
唔係總有人要代理

坐緊監手足陰公，所以全世界都要一齊犧牲一齊陰公，就係為左make你所謂既少少noice

已經賭輸咗一次，所以就要賭輸第二次？

咁我哋就千祈唔好犧牲了
我地今朝有酒今朝醉
飲杯

支持你自焚＋空難抗爭

擔心 點決定都支持的

希望學生會嘅人
呢個星期食多餐黃店
買贖罪券

依家既香港邊有得唔跪
唔跪咪搵國安法搞鳩你搵人批鬥你

有你去自焚犧牲就足夠了，都應該make到少少noice
唔係連少少犧牲都唔做呀？坐緊監既手足真係陰鳩公

我地一齊做順民

識玩一定係食黃店抗爭

你唔好做順民了，去自焚吧唔洗人代理你抗爭自己抗爭自己做啦，唔係要人教呀？

識玩一定係食黃店抗爭
手足
齊上齊落

都係你自焚抗爭好D，你唔自焚點對得住手足？

識玩一定係你去自焚抗爭

唔縮個班未 四君子囉
成功嗰個就流亡海外
你真係唔熟書

識玩一定係食黃店抗爭
爆買黃店
再係fb 留下言
#我真係好撚鍾意香港

咁一開始就唔好搞笑咁多野啦，一係正常參選咪算，依家揦屎上身為乜，到時俾人清算做condom無人可憐佢地

我屌你老母啊

次次入親呢啲post都好撚多show blocked user
真係癡撚線 我屌曬你地老母

行先死先
古人智慧唔係流架

最大問題係校方跟本冇指出佢地邊條政綱違法wo，仲唔叫正常參選？佢地好出位咩？

炒股抗爭叻Ｄ我要攬炒變我要炒股

無流過呀
行先從來都係死先
有人想死 有人唔想死 有人覺得值 有人覺得唔值
人係咁簡單 決定權係每個人身上
要計 每個人都係食緊人肉血饅頭
睇你用咩角度睇

炒股賺錢
係食敵之資抗爭法
你冇聽過咩？

#我真係好撚鍾意炒股

講到尾咪又係跪, 大家可以去食M記LU

無錯
由其是嗰批中產和理非
不斷推啲學生去死
都係想保住自己自由嘅生活
而家保唔住了
就同你講多謝你地幫我爭取可以移民
我去英國澳洲加拿大啦
手足加油

唔啱聽嗎？
但唔係事實咩？

而家國安法
唔通仲咁敢黃店咩

垃圾得過你

隻五毛狗block柒咗好耐
巴打慳翻啖氣好過

駁唔到

呢d咁嘅人你覺得佢有讀過書？

辛苦晒

完全理解及支持
你哋付出夠多了

辛苦晒 無論如何 係咁嘅時勢敢行出嚟已經好叻 尊重任何決定

快啲讀埋佢攞左個學位拿拿聲走啦，香港無㗎啦

能屈能伸

根本跪低咪跪低囉
跌落地要拿返渣沙

未傾就縮唔通你想話學生會跪咗？

垃圾一威脅到自己學位就淆底

勸移搞笑位係講到想走就有得走咁，先唔好講錢，你嘅成個人際關係，生活好似話棄就可以棄咁

你呢啲垃圾
民主派動員唔起嗰陣笑人動員唔起
到動員得起笑人去得唔夠盡
去到盡晒冷啦 又笑人以卵擊石無撚用
而家癲撚到話人攞香港嚟賭 點解當初唔過23條
講真 我好少誅心論人 但係你班仆街嘅言論一係社會垃圾一係五毛PR

咁2014年 學聯學民又同共產黨傾？＞

拿你老母啦弱智，係呀，人強姦你唔好反抗，咁佢就唔會殺你或者溫柔啲強姦你，講到你唔做呢啲嘢共產會放過你咁

啱，拎咗學位先

發覺大家都中意屌鳩同路人

永遠期望行出嚟嘅人都隨時可以為國捐軀、心中無半點懼怕
一暴露半點軟弱就係垃圾
一有任何保留就係廢物、偽黃

屌你，個撚個行完出嚟都要俾你地咁樣二次打擊
唔怪之得而家成個香港咁撚頹

乜撚嘢叫“搞笑咁多嘢”？

而家係正常參選，政綱正正常常隻字不提港獨都比校方割蓆話違反國安法

仲係到victim-blaming 屌你老母

無論最後結果係點 都RESPECT

我屌你老母啦
咩叫正常參選 宜家咪正常參選囉
你睇返佢政綱 邊隻字係出位 係犯法
係無呀
如果本土係罪嘅話
對抗不義政權又係罪嘅話
咁樣話自己係香港人 講廣東話 用正體字
全香港人都有罪

錦鯉有咩高見？

又跪

你方10幾歲有能力咩

咁一開始就咪draw attention 啦，最後咪又係縮頭烏龜

Respect and take care

就算撤回都有機會唔會放過

最後縮唔縮同draw唔draw attention無關係㗎喎 戇鳩少陣啦

唔洗講咁多嘅 做咪得囉

你老母就跪係到幫人含啊

如果佢地想點解唔得 全部都係人才黎 留係香港益共狗？

即刻退學啦屌

瀨共既學校不讀也罷

為咗大湾区新分校
BTW璧

咁撚低手，好難出5毛比你

你快啲死

個名咁中二，唔係以為自己係被選中嘅細路咩？實有奇蹟出現架
咁就跪？

所有大學生要支持手足 集體退學
到時大學一定好驚 我地又可以贏
一齊退學 缺一不可

跪低

最撚叻就係人格謀殺,
人哋出嚟參選學生會就話人係draw attention

好似梁乃鵬先有實權，段狗芝娃娃嚟

大家都明

叫得做支大你唔被退學已經要偷笑

好撚多五毛

垃圾中大SU， 烏龜🐢

Respect
加油啊學生！

好想知副會長而家點見佢喊到好勁咁

仲信撤回就冇事??

想講好耐
希望你哋班冷嘲熱諷撚
同班共狗一齊早日歸西

條友係一早俾我block咗嘅五毛

時代革命就要退學？

中大學生會絕對唔會孤單
我地8間大學嘅學生一齊退學
要贏一齊贏 要輸一齊輸
無自由拎住張垃圾證書有咩用
我地退學一定係核彈級手段

縮無問題 好支持 起碼佢有做過
至於學藉更加唔好退
留返個學歷有朝一日一定有用

你都識講19年啦，依家仲有人咁講先再屌啦

與虎謀皮？

係落record
但係呢D record 出到去就值錢架啦

鬼 利字當頭即轉軚

為左錢
真係可以跪低

大局為重，祝 平安🙏

留得青山在

支持，要表態嘅都表態咗，已經做夠有突，唔需要再做多

之後俾啲耐性，唔好走出黎做任何野，食住花生，由得班土共港共政府走狗建制五毛小粉紅鬼打鬼啦。抗爭冇晒佢地班友就會為咗攞著數表忠而互片架啦

同袁勇一樣，講晒自己嘢之後咪彈番入去，繼續做實事。

加油

你返入你老母個閪啦唔該

咁快就跪低

去外國旅行散下心先啦

加油 大家都明白係幾咁難

保重

講真係我都退學，恰到上心口

群魔亂舞

覺得自己好撚好笑？

一早已經俾人封左既五毛黎

走啦 臭港唔值得你地付出

畢業唔好留了

都選完，話之佢啦

D讀唔到大學的5毛通常都好葡萄咁話
"讀大學無用"
"退學"
"暴大"

你呢個好明顯係因果關係啦，應乜撚野該？

解散重選好過

當初講到天花龍鳳
最後咪又係咁
呢D同民主最黑暗一日有乜分別
你若放棄,誰衛我城?
下一屆仲有人選一定收晒口啦
目標達到

其實得當事人先知受左幾多壓力

689 條撚屌又抽水

暴大

呢家又識出黎講呢啲，打咗成年生樁

理解 respect

等睇五毛

支持辛苦晒

就係傾唔掂

其實咩事

理解、尊重

辛苦曬 講真話都要受咁大壓力

支持！！

支持 ! 安全第一，人無事先可以做到世界冠軍

雖然我都支持同理解
但呢壇野明見到連登仔雙重標準
公務員就叫人辭職
大學生就話比人拉個學藉威脅唔攪正常

又話絕不退縮？

加油呀

on9大把人走啦
唔走你咪繼續留係香港，冇事

順民 暴民 移民

香港人一早選擇好

淨係屌大學生根本無意思

做乜都支持

坐緊監既手足有冇得撒回

辛苦你了

真，香港人唔配有民主。

他們只是個孩子

Cls又係嗰幾個名入嚟開工

根本就無邏輯可言

Just as 中國有中國邏輯，連登仔有連登仔邏輯。

佢係垃9圾5毛 點會同你玩命

有冇發覺入嚟冷嘲熱諷嗰班畜生
講嘅嘢同件廢老完全冇分別？

政綱轉做搞中大啦

民間繼續打倒中国共產黨

所以呢？
大把人睇番tvb喎
廣告又多番喎

689今次無屌錯
當初又要擺入政綱攞威
比人嚇一嚇又即刻縮
典型香港黃絲醜態

你哋已經好勁

記住be water

只要有實力 幾時都可以痛撃共狗

原來連登仔係一個人嚟

做打手做到你禮拜六都要返工都折墮
抵撚死跑數啦窮鬼公屋仔

thiis is be water, 只有cctoy要有人死先係政綱

Be water

cctoy:跪下，奶，weak， 淆底獸

依家同文化大革命有乜分別？

台大分分鐘平過中大。

根本不存在商討空間

respect.

五毛打手禮拜六都要跑數呀
抵你死啦你窮丫麻公屋仔

五毛分化撚全家不得好死

見到正負評人數差咁遠反映到主流意見啦
除非你意思係大部分連登仔都係比人帶風向傻鳩黎

要佢地自己注册法團，姐一定冇得搞啦。

不嬲都冇
香港人有過可以選擇既機會？
依唔係佢地想撤回 而係唔可以唔撤
佢地都好想係度仲睇到希望
但係現實擺在眼前 你自己都知
你覺唔覺得仲有希望？

永遠支持學生會

支持所有決定!
大家記得 block 五毛狗

最緊要人安全

中大退學後其實可以credit transfer 去啲學費較平既學校。仲可以順便移民。
今次學生被迫害跟本係國際核彈。就算中國都係冇事，班學生出國後一定會受到好好既對待。有可能仲做埋革命英雄/國際戰線。到時除咗好食好住，仲可以十倍奉還返俾中大

不過好多時，第一步係最難行。所以加油

成個壇過三十萬user
你攞嗰幾百幾千嗰正負皮打飛機
你咪就係最易畀人帶風向嘅傻鳩囉

無計
攞左個學位去外國啦

支持中大學生會

辛苦哂咁多位同學

手足:守護暴大！stand with 暴大！

暴大：手足=condom

用30萬USER 打飛機同港共用500萬市民無出黎遊行等於支持政府有咩分別

參撚咩，玩賴皮，鬥無賴，執撚咗個學生會佢

哦係呀睇下邊個陰公D?

支持中大同學嘅決定

點呀公屋仔乖乖地追數啦
手停口停呀五毛打手
做呢行唔係仲諗住扮人生贏家下話

不如傾下計
今日要追幾多個cm呀公屋仔？

點痛擊法，睇過？
已經移咗民嗰班可唔可以示範下先？

嗯

打少陣飛機咪幾好
難為有柒頭走去剪卡燒cert
人地都已經縮返入老母閪度

五毛嚟

係咪做打手住公屋智商特別低
正常對答都做唔到
今晚幾點放工返你個公屋竇仔？張床會唔會頂腳？

請大家捐款比學生會

繼續表演啦小粉黃

隻隻五毛講政治就扮哂大支野眾人皆醉

一問佢公屋幾多尺夠唔夠住，保安係咪任人上樓咁隨便就收哂皮

呢行係咪真係搵唔到食到咁？

計回覆我呢幾個當豪俾公屋仔拎去擺report交數啦

朔月無光 夜聚繁星

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問泛民愛販民(狗隻#308251)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問藍屍式獨裁(狗隻#241504)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實係咪考慮左退選？

辛苦曬 在心中

照抄老細講D野咪得囉 諗都唔洗諗

食黃店邊有noise，你要noise ar ma，自焚啦

送頭無用

打工同讀U都有得比
公務員辭工最多搵過份低薪啲，學生個個唔通有錢岀國讀咩，佢哋仲要已經讀咗一半，完全冇可比性

搵食唔緊要過讀書

我理解su點解要咁做，只係成個取態變化得了快，由夜晚開記招，到第二日發起聯署，跟住同日深夜就撒回一切。感覺上，係立場搖擺，亦令中大人未能適應。我失望在嘅係su喺成件事應對，都睇得出混亂無章，同埋未認真思考就貿然行動。不過，事已至此，身為中大人嘅話，一定要代入佢地嘅角色思考佢地抵受嘅壓力。

一切係唔完美，但可改善，可進步

傻9
我移民打國際線啦
得閒就眾籌吓生活費
你地咪又係要俾錢我洗

咁都可以有五毛搞分化 locked

你傻左？
唔識轉校？冇credit transfer?
唔通叫班eo去做保安呀
你咁講冇大學學位起碼有dse畢業呀

邊及你自焚咁多noise呀？做多d都唔肯

一定要讀大學? 唔讀駛唔駛死?
人地辭工唔駛成本?
燒唔到自己就大大聲囉

廢撚到

做多啲果啲一係坐緊監一係流亡緊
學下你咪好囉
上來留下言抗爭舒服啲
我哋要齊上齊落

關於正負評我建議你參考下
2019唔好舉美國旗＋加泰死全家＋唔講光時口號

連登仔就係唔識又要以為自己好有政治智慧既傻鳩黎

直接將學生會會費交俾學生會

黑錢

尊重

個page勁多毛 仲要自己同自己傾計

同學仔保重

終於跪低~

自焚完唔洗坐監都唔洗流亡架，你仲等咩

支持手足所有決定！

轉第二間U有幾難？ credit transfer 咪得囉

相對公務員要養家仲大影響 學生讀唔到書大不了咪做野
公務員搵唔到另一份工個段時間係咪全家乞食？

當左現實世界係連登？
上到黎個個好勇鬥狼 有幾多人返緊政府工紅藍資 藍絲老細前死狗 唔通又話你個咩

唔係話要現實到咁
但係面對現實後果同理想 每人都有一把尺
唔係連登咁齋talk完美進義

好呀 搵日
而家去食黃店先

話咗上連登認真就輸了
好多認真左聽連登仔講嘅手足咪坐晒監囉
佢哋喺監獄中一定好後悔

有冇人有個政綱同宣言，想睇下

Respect!

唔係中大禁左佢佢地實中國安法
你地繼續盲撐佢地等於送佢地死

G持

明白理解，錯既係政權，唔係學生

你

#手足加油
#我真係好撚鍾意香港

手足你地去坐監 我食黃店G持

成日覺得香港而家好似Martix 世界，佢地係響Martix入邊覺醒左ga不穩定因子，一但覺醒左好難返轉頭，因為了解現實

做咩同緊舊block咗成年嘅講嘢

洗乜咁認真覆
借呢單野抽水嘅正一仆街冚家剷

樓主pin this

你咁撚廢 你老母咪又係生咗你出黎獻世

默哀都費事

今日心情好撚下狗啫

Blocked

加油

已經令到校董會抓爛哂塊面，露出最醜惡嘅一面
令到全世界都睇到香港嘅學術自由淪陷到咩地步

保平安未好囉，香港就係要咁

d五毛又衝晒出黎柒

呢兩條法例原來係賭翻黎真係唔知 當初邊個估到自己俾人強姦反抗完會俾人告翻轉頭？上訴完又可以俾人駁回？你呢冷嘲熱諷撚衰撚過五毛 犧牲嘅唔係自己就大大聲係度評論
即使係賭輸都唔撚關你事 因為你從來都冇賭過任何嘢

佢哋啲skills正正係咁

五毛大量出沒注意

錯不在同學

點都支持朔夜 cu 同學

所以抗爭咪得啖笑
最慘聽左你地點坐緊監既手足
死既死 傷既傷 坐監既坐監
點人出去
而家話怕自己無學藉即刻跪低
舊人血饅頭好唔好味？

扑柒，你條撚樣真係陷家剷

仲要之前一味講
唔出就會死
怯就輸一世
而家又唔講
最撚鍾意嘅自圓其說
咩都有原因

辛苦晒同學仔

Block撚柒你先 屌你老母

大人肯罷工 細路唔洗衝
只怪班出咗嚟社會做嘢嘅人唔肯用自己份工去抗爭

仲有我係反對撤回 同時都認同學生會啲同學無謂為咗班自私香港人去犧牲

越來越巴打洞悉你班放負撚單打撚啲仆街野
冇戲唱好收皮

辛苦你地

支持